"Could not unarchive conversation. Please try again later." = "無法將對話取消封存。請稍後重試。";

"Customize ChatGPT" = "自訂 ChatGPT";

"This workspace is private and opted out of training." = "此為專用工作區，不作訓練用途。";

"Upgrade to ChatGPT Plus" = "升級至 ChatGPT Plus";

"Delete Account" = "刪除帳戶";

"Help Center" = "說明中心";

"Could not delete conversation. Please try again later." = "無法刪除對話。請稍後重試。";

"Allow your content to be used to train our models, which makes ChatGPT better for you and everyone who uses it. We take steps to protect your privacy. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/7730893-data-controls-faq)" = "允許我們利用你的內容訓練我們的模型。如此，ChatGPT 才可以成為你以及所有人的好幫手。針對私隱的疑慮，我們已訂立詳細步驟。[了解更多](https://help.openai.com/en/articles/7730893-data-controls-faq)";

"Your account details and conversations will be included in the export.\n\nThe data will be sent to your registered email in a downloadable file.\n\nProcessing may take some time. You'll be notified when it's ready." = "匯出資料會包括您的帳號資料及對話。\n\n這些資料會以可下載檔案的方式傳送至您已登記的電郵。\n\n由於準備需時，我們會在資料備妥時通知您。";

"Light" = "明亮介面";

"Save new chats on this device to your history. Unsaved chats will be deleted from our systems within 30 days. This setting does not sync across devices. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/7730893-data-controls-faq)" = "將此裝置的新聊天內容儲存至您的記錄。未儲存的聊天會在 30 天內從系統中刪除。此設定並不會跨裝置進行同步。[了解更多資訊](https://help.openai.com/en/articles/7730893-data-controls-faq)";

"Email missing!" = "缺少電郵！";

"Manage Memory" = "管理記憶";

"ChatGPT Enterprise" = "ChatGPT 企業版";

"Could not delete all chats" = "無法刪除所有聊天";

"Conversation not found" = "未找到對話";

"Deleting your account is permanent and cannot be undone. All your data, including profile, conversations, and API usage, will be removed.\n\nYou cannot reuse the same email or phone number for a new account.\n\nIf you've been using ChatGPT with the API, this access will also be deleted." = "刪除您的帳戶是永久性的，此動作無法復原。您的所有資料（包括個人資料、對話和 API 使用情況）都將被移除。\n\n您不能為新帳戶重複使用相同的電郵或電話號碼。\n\n如果您一直將 ChatGPT 搭配 API 一起使用，則此存取權限也將被刪除。";

"Confirm Export" = "確認匯出";

"Terms of Use" = "使用條款";

"Archived conversations will be available here" = "已封存的對話可在此處找到";

"None" = "無";

"Restore purchases" = "恢復購買";

"Dark" = "暗色介面";

"Chat training" = "聊天訓練";

"Keyboard Shortcut" = "鍵盤快速鍵";

"Color Scheme" = "配色方案";

"Archived Chats" = "已封存的聊天記錄";

"Chat History & Training" = "聊天記錄及訓練";

"Archive All Chats" = "封存所有聊天";

"We were unable to process your export at this time. Please try again later." = "我們目前無法處理您的匯出。請稍後重試。";

"Are you sure?" = "是否確定？";

"Free Plan" = "免費計劃";

"Workspace" = "工作區";

"Unarchive" = "取消封存";

"All your chats will be cleared from history. This cannot be undone." = "將從記錄中清除您的所有聊天記錄。此動作無法復原。";

"Memory" = "記憶";

"You can't make changes to your subscription inside this app, because you purchased this subscription on another platform." = "因為您是在另一個平台購買此訂閱，您無法在此 app 更改您的訂閱。";

"Share audio from future voice chats to improve and train our models. This improves the quality of voice chats for everyone. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/8400625-voice-chat-faq#h_0173d3c9e3)" = "共享來自未來語音聊天的音訊，以改進和訓練我們的模型。這有助提高每個人的語音聊天品質。[了解更多資訊](https://help.openai.com/en/articles/8400625-voice-chat-faq#h_0173d3c9e3)";

"Error updating setting. Please try again later" = "更新設定時出錯。請稍後重試";

"On" = "開啟";

"Data Controls" = "資料控制";

"Export Data" = "匯出資料";

"Save new chats on this device to your history and allow them to be used to improve our models. Unsaved chats will be deleted from our systems within 30 days. This setting does not sync across devices. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/7730893-data-controls-faq)" = "將此裝置的新聊天內容儲存至您的記錄，並允許我們利用這些內容改良我們的模型。未儲存的聊天會在 30 天內從系統中刪除。此設定並不會跨裝置進行同步。[了解更多資訊](https://help.openai.com/en/articles/7730893-data-controls-faq)";

"There was an error with your account deletion. Please try again. If the problem continues, please visit us at help.openai.com." = "刪除您的帳戶時發生錯誤。請重試。如問題依然存在，請前往：help.openai.com。";

"Subscription" = "訂閱";

"Manage workspace" = "管理工作區";

"App" = "應用程式";

"Help" = "說明";

"Yesterday" = "昨天";

"Today" = "今天";

"Search Archive" = "搜尋存檔";

"Chat history" = "聊天記錄";

"Privacy Policy" = "私隱政策";

"We couldn't load your archived chats" = "我們無法載入您已封存的聊天記錄";

"For best results, select the language you mainly speak. If it’s not listed, it may still be supported via auto-detection." = "為了達到最佳效果，請選取您最常用的語言。如果我們未列出該語言，則系統可能仍可透過自動偵測提供支援。";

"Improve voice for everyone" = "改善每個人的聲音";

"Deleting your account will not cancel any active in-app subscriptions. You can cancel these subscriptions in your Apple ID settings." = "刪除您的帳戶不會取消任何有效的應用程式內訂閱。您可以在 Apple ID 設定中退訂。";

"System" = "系統";

"App Language" = "應用程式語言";

"Keep ChatGPT on top" = "保持 ChatGPT 優先使用";

"Error deleting all chats" = "刪除所有聊天時出錯";

"No archived chats" = "沒有已封存的聊天記錄";

"Recent login required" = "需要近期登入";

"Your account has been queued for deletion." = "您的帳戶已排隊進入刪除程序。";

"Speech" = "演講";

"ChatGPT will become more helpful as you chat, picking up on details and preferences to tailor its responses to you. [Learn more](%@)\n\nTo understand what ChatGPT remembers or teach it something new, just chat with it:\n\n• “Remember that I like concise responses.”\n• “I just got a puppy!”\n• “What do you remember about me?”\n• “Where did we leave off on my last project?”" = "ChatGPT 會在您聊天時變得更有用，了解詳細資料和喜好設定以為您量身定製其回覆。[了解更多資訊](%@)\n\n要了解 ChatGPT 記住了什麼或教它一些新東西，只需與它聊天：\n\n• 「請記住，我喜歡簡潔的回答。」\n• 「我剛養了一隻小狗！」\n• 「你還記得我的什麼？」\n• 「我們上一個項目在哪裡暫停了？」";

"Haptic Feedback" = "觸覺回應";

"Subscription Cancellation" = "取消訂閱";

"Delete All Chats" = "刪除所有聊天";

"Improve the model for everyone" = "為每個人改進模型";

"ChatGPT Plus" = "ChatGPT Plus";

"Could not update the memory setting. Please try again later." = "無法更新記憶設定。請稍後重試。";

"Manage Subscriptions" = "管理訂閱";

"ChatGPT Team" = "ChatGPT 團隊";

"Always show ChatGPT in dock" = "始終在 dock 中顯示 ChatGPT";

"View" = "查看";

"Off" = "關閉";

"ChatGPT for %@" = "適用於 %@ 的 ChatGPT";

"All your chats will be archived. This cannot be undone." = "您的所有聊天記錄都會被封存。此動作無法復原。";

"Email" = "電郵";

"Successfully exported data. You should receive an email shortly with your data." = "己成功匯出資料。您即將收到附有所需資料的電郵。";

"Could not archive all chats" = "無法封存所有聊天";

"You may only delete your account if you have logged in within the last 10 minutes.\n\nPlease log in again, then return here to continue." = "只可在登入帳戶後的 10 分鐘內刪除帳號。\n\n請再次登入，然後返回這裡繼續。";

"Error archiving all chats" = "封存所有聊天時出錯";

"New Features" = "新功能";

"Voice" = "聲音";

"Desktop Launcher" = "桌面方式啟動器";

"About" = "有關";

"Main Language" = "主要語言";

